[莫縮叔台] Lust for Darkness (PC)

[莫縮叔台] Lust for Darkness (PC)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

Lust for Darkness (PC)
18 禁成人恐怖遊戲《Lust for Darkness》以獨特的情慾為背景主題，加上人心黑暗的恐怖氛圍，為恐怖遊戲勾勒出「軟硬兼濕」的詭譎新氣象。

========================
莫縮叔Facebook Page: